[{"question": "https://www.zhihu.com/question/337201669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337201669/answer/768845565", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u8bfb\u5c31\u4f1a\u60ca\u53f9\u201c\u54c7\uff0c\u597d\u6e29\u67d4\u554a\u201d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/781158585", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337290738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337290738/answer/777079431", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u662f\u6ca1\u9519\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339629645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339629645/answer/782309111", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858\u67089\u65e5\u5357\u5b81\u5730\u94c1\u4e00\u5973\u5b50\u88ab\u52ab\u6301\uff0c\u968f\u540e\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336684016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336684016/answer/762518602", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48b\u7ad9\u5f39\u5e55\u5728\u4eac\u963f\u5c3c\u89c6\u9891\u5168\u662f\u4e00\u7247\u54c0\u60bc\uff0c\u800c\u5728\u7f8e\u56fd\u67aa\u51fb\u6848\u5374\u662f\u4e00\u7247\u73a9\u6897\u53eb\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307836621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307836621/answer/781612884", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u5bf9\u5b69\u5b50\u9ad8\u8d28\u91cf\u7684\u966a\u4f34\u5e94\u8be5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u4f60\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339546558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339546558/answer/782264941", "content": "\n\u53f0\u98ce\u5229\u5947\u9a6c\u5bf9\u5c71\u4e1c\u5f71\u54cd\u4f1a\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098717/answer/781469980", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u8fdc\u8fdc\u843d\u540e\u4e8e\u97e9\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324467157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324467157/answer/753310215", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u4f60\u8001\u516c\u5f00\u59cb\u4e0d\u7231\u4f60\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307056469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307056469/answer/779026409", "content": "\n\u76f4\u7537\u5230\u5e95\u6709\u591a\u559c\u6b22\u6b7b\u4ea1\u82ad\u6bd4\u7c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334381036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334381036/answer/758960012", "content": "\n\u5f53\u524d\u7684\u79d1\u7814\u73af\u5883\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u5351\u5fae\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338099414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338099414/answer/776057618", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u6346\u7ed1\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5ba3\u53d1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324754034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324754034/answer/772692423", "content": "\n\u5f00 5 \u4e07\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u8f66\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337263540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337263540/answer/781114331", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u4f60\u770b\u4e86\u4e00\u904d\u8fd8\u60f3\u518d\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339736062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339736062/answer/782459236", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u3001\u8a79\u59c6\u65af\u548c\u675c\u5170\u7279\u5728\u8fdb\u653b\u7aef\u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339584468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339584468/answer/781443699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8fd9\u79cd\u70c2\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337086119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337086119/answer/763800120", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u771f\u7684\u63e1\u4e0d\u7834\u9e21\u86cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338438233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338438233/answer/778844775", "content": "\n\u6556\u4e19\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6253\u4e0d\u8d62\u54ea\u5412\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306953829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306953829/answer/779811445", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u5728\u7bee\u7403\u65b9\u9762\u6709\u4ec0\u4e48\u5f31\u70b9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339629645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339629645/answer/782717901", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858\u67089\u65e5\u5357\u5b81\u5730\u94c1\u4e00\u5973\u5b50\u88ab\u52ab\u6301\uff0c\u968f\u540e\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338274525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338274525/answer/777367083", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u7968\u623f\u9884\u4f3045\u4ebf\uff0c\u8fd9\u5bf9\u4e8e\u56fd\u4ea7\u52a8\u6f2b\u884c\u4e1a\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/782118977", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338686134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338686134/answer/779375850", "content": "\n\u5f69\u793c\u5feb\u8c08\u5d29\u4e86\uff0c\u611f\u89c9\u4ed6\u4e0d\u7231\u6211\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098717/answer/781290374", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u8fdc\u8fdc\u843d\u540e\u4e8e\u97e9\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338362078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338362078/answer/779075605", "content": "\n\u5728\u4e00\u53ea\u54c8\u58eb\u5947\u9644\u8fd1\u64ad\u653e\u540c\u7c7b\u7684\u568e\u53eb\u4ed6\u4f1a\u8ddf\u7740\u53eb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585777/answer/780933423", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u6ca1\u6709\u7559\u5728\u676d\u5dde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24566351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24566351/answer/775706741", "content": "\n\u9cc4\u9c7c\u8089\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41387500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41387500/answer/776038427", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u9ad8\u94c1\u4e0a\u65e0\u5ea7\u8005\u4e0d\u80fd\u5750\u4e00\u7b49\u5ea7\u7684\u65e0\u4eba\u7a7a\u5ea7\u4f4d\uff08\u4e58\u52a1\u5458\u8bf4\u5373\u4f7f\u5356\u4e0d\u51fa\u53bb\u4e5f\u4e0d\u80fd\u7ed9\u6211\u4eec\u5750\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336414458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336414458/answer/762488346", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u628a\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u91cd\u65b0\u5e26\u4e0a\u66fe\u7ecf\u7684\u5dc5\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271176530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271176530/answer/776734143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338742784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338742784/answer/777671434", "content": "\n\u5982\u4f55\u53ec\u5524\u514b\u82cf\u9c81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336840224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336840224/answer/768730987", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u540e1%\u5f88\u96be\u52a0\u8f7d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336060235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336060235/answer/775538675", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6c5f\u897f\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/731418488", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25709882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25709882/answer/769792026", "content": "\n\u4e00\u76f4\u53ea\u770b\u89c1\u5404\u56fd\u7279\u79cd\u90e8\u961f\u5947\u8ff9\u822c\u80dc\u5229\u7684\u884c\u52a8\uff0c\u90a3\u662f\u5426\u6709\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/755410020", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267343395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267343395/answer/762946792", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4e2d\u56fd\u6d77\u5916\u4eba\u624d\u5e0c\u671b\u56de\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/773849082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333075995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333075995/answer/743109861", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u771f\u7684\u5a36\u4e0d\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/768759835", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27925413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27925413/answer/761556601", "content": "\n\u600e\u6837\u753b\u4e5d\u5341\u5e74\u4ee3\u6e2f\u53f0\u5973\u660e\u661f\u7684\u5986\u5bb9\uff08\u590d\u53e4\u98ce\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333842651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333842651/answer/760587010", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u751f\u6b96\u9694\u79bb\u5730\u7403\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36688754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36688754/answer/760703436", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u4f4e\u8102\u53c8\u597d\u5403\u65b9\u4fbf\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23035602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23035602/answer/755319432", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323681477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323681477/answer/742615779", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u522b\u79f0\u6216\u96c5\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306372279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306372279/answer/747218019", "content": "\n\u90b9\u5e02\u660e\u548c\u7ecf\u5e38\u5065\u8eab\u5065\u58ee\u7537\u6027\u6253\u67b6\u8c01\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333264576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333264576/answer/746906547", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8d77\u6765\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318374065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318374065/answer/643624196", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u54ea\u5bb6\u5e97\u7684\u6811\u82d7\u6216\u8005\u82b1\u5349\u5bb9\u6613\u6210\u6d3b\uff0c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273891575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273891575/answer/726355457", "content": "\n\u666f\u751c\u4e3a\u5565\u4f1a\u770b\u4e0a\u5f20\u7ee7\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339629645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339629645/answer/781786891", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858\u67089\u65e5\u5357\u5b81\u5730\u94c1\u4e00\u5973\u5b50\u88ab\u52ab\u6301\uff0c\u968f\u540e\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339629645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339629645/answer/782405145", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858\u67089\u65e5\u5357\u5b81\u5730\u94c1\u4e00\u5973\u5b50\u88ab\u52ab\u6301\uff0c\u968f\u540e\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/782048895", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339572977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339572977/answer/783133588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u9996\u65e5\u65e5\u7968\u623f\u5373\u88ab\u300a\u54ea\u5412\u300b\u53cd\u8d85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/776353192", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339629645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339629645/answer/782345987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858\u67089\u65e5\u5357\u5b81\u5730\u94c1\u4e00\u5973\u5b50\u88ab\u52ab\u6301\uff0c\u968f\u540e\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323229472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323229472/answer/773914552", "content": "\n\u6000\u5b55\u671f\u95f4\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u542c\u5230\u4ec0\u4e48\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323175756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323175756/answer/704846228", "content": "\n\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329726596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329726596/answer/777875793", "content": "\n\u4f55\u7085\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u5f03\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781368730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336083432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336083432/answer/765602339", "content": "\n\u98de\u884c\u5458\u548c\u6218\u6597\u673a\u54ea\u4e2a\u66f4\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321587127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321587127/answer/761494817", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u7684\u6218\u6597\u529b\u4f53\u7cfb\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u5d29\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283092894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283092894/answer/756429708", "content": "\n\u76f4\u64ad\u5237\u5de8\u989d\u793c\u7269\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339049742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339049742/answer/778567896", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u7968\u623f\u4f1a\u8d85\u8fc7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317764724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317764724/answer/769918871", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u8fde\u8863\u88d9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/780128322", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337835581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337835581/answer/780977231", "content": "\n\u7269\u7406\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339049742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339049742/answer/778818011", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u7968\u623f\u4f1a\u8d85\u8fc7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/775785620", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329172235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329172235/answer/781316296", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u50cf\u6cb3\u5317\u8fd9\u79cd\u5c34\u5c2c\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334712225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334712225/answer/757086565", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u534e\u5983\u5982\u679c\u6ca1\u6b7b\u7684\u8bdd\u5267\u60c5\u4f1a\u600e\u4e48\u53d1\u5c55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306710119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306710119/answer/779656295", "content": "\n\u7bee\u7403\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u6709\u610f\u601d\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072726/answer/760850892", "content": "\n\u5927\u4e00\u519b\u8bad\u6709\u54ea\u4e9b\u9632\u6652\u971c\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33319361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33319361/answer/781476389", "content": "\n\u6709\u4e00\u5bf9\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264262697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264262697/answer/780625111", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7ed9\u804c\u573a\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326651866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326651866/answer/776538467", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u544a\u767d\u7ed3\u679c\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54898863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54898863/answer/740417599", "content": "\n\u4f60\u773c\u91cc\u300a\u9f99\u65cf\u300b\u6700\u597d\u7684\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/770274375", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338362424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338362424/answer/780529797", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6253\u7b97\u770b\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67438656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67438656/answer/781775440", "content": "\n2019\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u80fd\u591f\u6392\u5728\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336041159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336041159/answer/780659986", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u548c\u52a8\u7269\u5e94\u8be5\u5e73\u7b49\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285916555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285916555/answer/779588142", "content": "\n\u6211\u5f88\u7231\u6211\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u5979\u5728\u628a\u5979\u670b\u53cb\u9001\u56de\u5bb6\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u88ab\u8fd9\u4e2a\u559d\u9189\u7684\u670b\u53cb\u5f3a\u5978\u4e86\uff0c\u6211\u4e0d\u602a\u5979\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5f00\u5bfc\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334066856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334066856/answer/777300412", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6ce8\u518c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u53bb\u505a\u90a3\u4e48\u4ee4\u4eba\u86cb\u75bc\u7684\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/776890864", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336103171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336103171/answer/771707176", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u9ad8\u4e09\u73a9\u624b\u673a\u8fd8\u80fd\u8003\u4e0a\u4e00\u672c\u6216985\uff0c211\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329136365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329136365/answer/772002660", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728 21 \u4e16\u7eaa\uff0c\u8fd8\u6709\u4eba\u4fe1\u4e2d\u533b\uff1f\u4fe1\u4e2d\u533b\u7684\u6587\u5316\u7a0b\u5ea6\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29481066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29481066/answer/759059086", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u6700\u5dee\u7684 985 \u5927\u5b66\u662f\u54ea\u4e00\u6240\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27236394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27236394/answer/774721293", "content": "\n\u534e\u83b1\u58eb\u76f8\u5bf9\u4e8e\u80af\u5fb7\u57fa\u6765\u8bf4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299970574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299970574/answer/658422998", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4e86\u53d8\u597d\u770b\u53d8\u6f02\u4eae\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275657431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275657431/answer/749488799", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5a46\u5a46\u53ef\u4ee5\u4e8b\u591a\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68587934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68587934/answer/750784334", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u9009\u62e9\u6bd4\u52aa\u529b\u66f4\u91cd\u8981\u300d\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/755921550", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304158460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304158460/answer/756881845", "content": "\n\u5982\u4f55\u51c6\u59072020\u5e74\u56fd\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334709042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334709042/answer/751050976", "content": "\n\u53f2\u5f3a\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5e84\u989c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39233109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39233109/answer/704243452", "content": "\n\u82cf\u8054\u9646\u519b\u5230\u5e95\u591a\u5f3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330461923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330461923/answer/722734022", "content": "\n\u624b\u4e0a\u6709\u4e00\u4e07\u591a\u5757\u94b1\uff0c\u60f3\u5f00\u62fc\u591a\u591a\u5e97\uff0c\u4e09\u5bb6\u6216\u8005\u56db\u5bb6\uff0c\u80fd\u6708\u6536\u5165\u8fc74k\u5417\uff1f(\u540e\u6765\u8005\u8bb0\u5f97\u4ed4\u7ec6\u770b\u95ee\u9898\u63cf\u8ff0)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25700690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25700690/answer/223561762", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u65e5\u672c\u5973\u88c5\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308778588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308778588/answer/707868770", "content": "\n\u4f60\u5728\u5987\u4ea7\u79d1\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280322120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280322120/answer/653524552", "content": "\n\u9f99\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u8fc7\uff1f\n"}]